豬腦單案今日開庭了，手足們一齊去撐佢，ok?

希望佢大步檻過

豬SIR

希望唔好沒收佢既長俸啦

抵啦

處長都話冇做錯仲上乜能野庭

一場手足甘講野😡

律政司下台

十卜豬蛇

佢衰咁多單 講緊邊單呀

強姦個單